巴打, 千其唔好食工廠區打邊邊lunch

食剩比下一日lunch

68蚊